懷疑痔瘡L

肛門有粒野，用力會漲，收力會縮
頭先痾屎有血，但又粒野又無穿
唔知係咪痔瘡
諗住睇醫生，但想問係咪一定要睇專科
定睇普通西醫都得

係，唔洗睇，直接去藥房買藥膏搽，因為你睇完醫生佢都係比藥膏比你